[
    {
        "question": "Bonjour,\n Je souhaite réserver pour deux personnes entre le 1er et le 5 juillet. Est-ce possible ?\n Cordialement.\n Sophie",
        "answer": "Bonjour Sophie,\n Merci pour votre message. En effet, nous avons une chambre pour deux à cette date. Je vous laisse réserver sur notre site internet. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n J'ai vu que vous avez une piscine sur place. Est-ce possible de l'utiliser après 19h ?\n Merci, Léa.",
        "answer": "Bonjour Léa,\n La piscine est ouverte jusqu'à 20h00 pour les résidents. Vous pouvez la utiliser librement pendant ce temps.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je comptais réserver mais j'ai vu des chiens sur les photos. Or je ne les supporte pas au quotidien. Seront-ils présents autour du logement ? \n Merci, Yvan.",
        "answer": "Bonjour Yvan,\n Merci pour votre message. Nous avons en effet 3 chiens qui vivent sur le terrain. Ils sont très gentils et ne viendront pas vous déranger. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Quel est le coût supplémentaire pour utiliser la piscine ?\n Merci, Pierre.",
        "answer": "Bonjour Pierre,\n L'utilisation de la piscine est gratuite pour les résidents. Nous vous proposons également des animations nautiques (masques et tubas, paddle) pour un coût supplémentaire.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite faire une activité de plongée sur les îles. Est-ce possible ?\n Merci, Caroline.",
        "answer": "Bonjour Caroline,\n Oui, nous proposons des excursions vers les îles pour la plongée et la découverte de l'archipel. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Quels sont les animaux autorisés sur le terrain ?\n Merci, Olivier.",
        "answer": "Bonjour Olivier,\n Les chiens sont autorisés sur le terrain, ainsi que d'autres animaux de compagnie (sous réserve de prévenir notre équipe).\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite utiliser la salle de bain spa et hammam. Quel est le coût ?\n Merci, Alice.",
        "answer": "Bonjour Alice,\n L'utilisation de la salle de bain spa et hammam est gratuite pour les résidents. Nous vous proposons également des massages et d'autres traitements payants.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Quel est le langage parlé sur place ?\n Merci, Nicolas.",
        "answer": "Bonjour Nicolas,\n Nous parlons français, anglais et portugais sur place. Notre équipe sera ravi de vous aider en toute langue.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite me reposer dans un endroit calme. Est-ce que c'est possible ici ?\n Merci, Juliette.",
        "answer": "Bonjour Juliette,\n Oui, notre résidence est située dans un endroit très calme et paisible. Nous sommes également entourés de verdure pour vous offrir une ambiance naturelle.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Puis-je faire des courses sur place ?\n Merci, Thomas.",
        "answer": "Bonjour Thomas,\n Nous avons un petit supermarché sur place pour vous permettre d'acheter les produits essentiels. Cependant, nous sommes également proches de plusieurs marchés locaux.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite organiser un mariage ici. Est-ce possible ?\n Merci, Sophie.",
        "answer": "Bonjour Sophie,\n Oui, nous sommes heureux de vous aider à organiser votre événement. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Puis-je faire des excursions vers les îles avec un guide ?\n Merci, Pierre.",
        "answer": "Bonjour Pierre,\n Oui, nous proposons des excursions vers les îles avec un guide local pour vous aider à découvrir l'archipel.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite utiliser le paddle et les masques et tubas. Quel est le coût ?\n Merci, Caroline.",
        "answer": "Bonjour Caroline,\n L'utilisation du paddle et des masques et tubas est gratuite pour les résidents. Nous vous proposons également d'autres animations nautiques payantes.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Quel est le coût de la chambre pour deux personnes ?\n Merci, Olivier.",
        "answer": "Bonjour Olivier,\n Le coût de la chambre pour deux personnes varie en fonction de la période et des services inclus. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite faire une activité de plongée avec un équipement de qualité. Est-ce possible ?\n Merci, Thomas.",
        "answer": "Bonjour Thomas,\n Oui, nous proposons des excursions de plongée avec un équipement de haute qualité et des guides expérimentés.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Puis-je utiliser l'ordinateur sur place pour faire des recherches ?\n Merci, Sophie.",
        "answer": "Bonjour Sophie,\n Oui, nous disposons d'un ordinateur et d'une connexion Wi-Fi stable pour vous permettre de faire vos recherches ou prendre quelques photos.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite organiser un événement corporatif ici. Est-ce possible ?\n Merci, Pierre.",
        "answer": "Bonjour Pierre,\n Oui, nous sommes heureux de vous aider à organiser votre événement corporate. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Quel est le coût du déjeuner sur place ?\n Merci, Caroline.",
        "answer": "Bonjour Caroline,\n Le coût du déjeuner varie en fonction de la période et des plats proposés. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite faire une activité de sport sur place. Quel est le coût ?\n Merci, Alice.",
        "answer": "Bonjour Alice,\n L'utilisation des équipements de sport varie en fonction du type d'équipement et de la durée de l'utilisation. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Puis-je faire des courses avec un guide local ?\n Merci, Nicolas.",
        "answer": "Bonjour Nicolas,\n Oui, nous proposons des excursions de course avec un guide local pour vous aider à découvrir les marchés locaux.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite utiliser le spa et hammam payant. Quel est le coût ?\n Merci, Juliette.",
        "answer": "Bonjour Juliette,\n Le coût du massage ou d'autres traitements varie en fonction de la durée et des services inclus. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Puis-je faire des activités nocturnes sur place ?\n Merci, Thomas.",
        "answer": "Bonjour Thomas,\n Oui, nous proposons des animations et des activités nocturnes pour vous aider à passer une soirée agréable.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite utiliser le paddle payant. Quel est le coût ?\n Merci, Sophie.",
        "answer": "Bonjour Sophie,\n Le coût de l'utilisation du paddle varie en fonction de la durée et des services inclus. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour,\n Puis-je faire des excursions vers les îles avec un équipement de qualité ?\n Merci, Pierre.",
        "answer": "Bonjour Pierre,\n Oui, nous proposons des excursions vers les îles avec un équipement de haute qualité et des guides expérimentés.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
        "question": "Bonjour, \n Je souhaite utiliser l'ordinateur payant. Quel est le coût ?\n Merci, Caroline.",
        "answer": "Bonjour Caroline,\n Le coût de l'utilisation de l'ordinateur varie en fonction de la durée et des services inclus. Veuillez contacter notre équipe pour plus d'informations.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour,\n Je suis intéressé par la piscine, pouvez-vous me donner les horaires d'ouverture et les tarifs ?\n Cordialement.\n Pierre",
    "answer": "Bonjour Pierre,\n La piscine est ouverte de 8h à 18h tous les jours. Les tarifs sont de 50 MT pour une journée complète (30 minutes + un jet d'eau). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaiterais réserver la chambre solo pour une semaine du 15 au 22 juillet. Puis-je obtenir un prix spécial ?\n Merci, Ana.",
    "answer": "Bonjour Ana,\n La chambre solo coûte 3000 MT par nuit. Pour une réservation de 7 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 21000 MT (soit 3000 MT/nuit). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par la cuisine du logement. Quels sont les équipements et les ustensiles disponibles ?\n Merci, Marc.",
    "answer": "Bonjour Marc,\n La cuisine est équipée d'un four, d'une plaque de cuisson, d'un micro-ondes, d'un réfrigérateur, d'une machine à laver, etc. De plus, vous trouverez des ustensiles de base tels que des casseroles, des poêles, des bols, des couverts, etc.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre double pour trois personnes du 20 au 25 août. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Nicolas.",
    "answer": "Bonjour Nicolas,\n La chambre double coûte 4500 MT par nuit pour deux personnes et 6000 MT par nuit pour trois personnes. Pour une réservation de 5 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 22500 MT (soit 4500 MT/nuit pour deux personnes ou 6000 MT/nuit pour trois personnes). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par la salle de spa. Quels sont les tarifs et les horaires d'ouverture ?\n Merci, Sophie.",
    "answer": "Bonjour Sophie,\n La salle de spa est ouverte de 9h à 17h tous les jours. Les tarifs sont de 80 MT pour un massage de 30 minutes, de 120 MT pour un massage de 1 heure et de 200 MT pour un massage de 2 heures. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre triple pour quatre personnes du 15 au 20 septembre. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Julien.",
    "answer": "Bonjour Julien,\n La chambre triple coûte 6000 MT par nuit pour trois personnes et 8000 MT par nuit pour quatre personnes. Pour une réservation de 5 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 30000 MT (soit 6000 MT/nuit pour trois personnes ou 8000 MT/nuit pour quatre personnes). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par le hammam. Quels sont les tarifs et les horaires d'ouverture ?\n Merci, Clara.",
    "answer": "Bonjour Clara,\n Le hammam est ouvert de 9h à 17h tous les jours. Les tarifs sont de 40 MT pour un accès simple au hammam et de 80 MT pour un accès avec massage et détente. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre double pour deux personnes du 25 octobre au 1er novembre. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Laurent.",
    "answer": "Bonjour Laurent,\n La chambre double coûte 4500 MT par nuit. Pour une réservation de 7 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 31500 MT (soit 4500 MT/nuit). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par les activités nautiques. Quels sont les tarifs et les horaires d'ouverture ?\n Merci, Alexandre.",
    "answer": "Bonjour Alexandre,\n Les activités nautiques sont ouvertes de 9h à 17h tous les jours. Les tarifs sont de 100 MT pour un masque et tuba, de 150 MT pour une location de paddle et de 2000 MT pour un voyage sur les îles. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre solo pour deux personnes du 15 au 20 décembre. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Camille.",
    "answer": "Bonjour Camille,\n La chambre solo coûte 3000 MT par nuit. Pour une réservation de 5 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 15000 MT (soit 3000 MT/nuit). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par les animaux. Sont-ils autorisés au logement ?\n Merci, Laura.",
    "answer": "Bonjour Laura,\n Oui, les animaux sont autorisés au logement moyennant un supplément de 100 MT par nuit. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre double pour trois personnes du 25 mars au 1er avril. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Romain.",
    "answer": "Bonjour Romain,\n La chambre double coûte 4500 MT par nuit pour deux personnes et 6000 MT par nuit pour trois personnes. Pour une réservation de 7 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 31500 MT (soit 4500 MT/nuit pour deux personnes ou 6000 MT/nuit pour trois personnes). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par les langues parlées. Quels sont-ils ?\n Merci, Emma.",
    "answer": "Bonjour Emma,\n Nous parlons français, portugais et anglais au logement. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre triple pour quatre personnes du 15 mai au 20 juin. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Thomas.",
    "answer": "Bonjour Thomas,\n La chambre triple coûte 6000 MT par nuit pour trois personnes et 8000 MT par nuit pour quatre personnes. Pour une réservation de 6 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 36000 MT (soit 6000 MT/nuit pour trois personnes ou 8000 MT/nuit pour quatre personnes). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par la sécurité. Quels sont les mesures de sécurité ?\n Merci, Hugo.",
    "answer": "Bonjour Hugo,\n Nous disposons d'une équipe de sécurité permanente au logement pour assurer votre sécurité et celle de vos biens. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre double pour deux personnes du 1er juillet au 15 août. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Pierre.",
    "answer": "Bonjour Pierre,\n La chambre double coûte 4500 MT par nuit. Pour une réservation de 14 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 63000 MT (soit 4500 MT/nuit). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par les activités au logement. Quelles sont-elles ?\n Merci, Charlotte.",
    "answer": "Bonjour Charlotte,\n Nous proposons une variété d'activités telles que des promenades en bateau, des excursions dans la jungle et des ateliers de peinture. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre triple pour quatre personnes du 15 septembre au 20 octobre. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Mathilde.",
    "answer": "Bonjour Mathilde,\n La chambre triple coûte 6000 MT par nuit pour trois personnes et 8000 MT par nuit pour quatre personnes. Pour une réservation de 5 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 30000 MT (soit 6000 MT/nuit pour trois personnes ou 8000 MT/nuit pour quatre personnes). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par les visites guidées. Quelles sont-elles ?\n Merci, Léa.",
    "answer": "Bonjour Léa,\n Nous proposons des visites guidées dans la ville, dans la jungle et à la plage pour découvrir les secrets de notre belle région. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre double pour deux personnes du 20 novembre au 25 décembre. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Jules.",
    "answer": "Bonjour Jules,\n La chambre double coûte 4500 MT par nuit. Pour une réservation de 6 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 27000 MT (soit 4500 MT/nuit). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par les cours de langue. Quels sont-ils ?\n Merci, Gaspard.",
    "answer": "Bonjour Gaspard,\n Nous proposons des cours de français, d'anglais et de portugais pour vous aider à améliorer vos compétences linguistiques. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre triple pour quatre personnes du 15 janvier au 20 février. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Arthur.",
    "answer": "Bonjour Arthur,\n La chambre triple coûte 6000 MT par nuit pour trois personnes et 8000 MT par nuit pour quatre personnes. Pour une réservation de 5 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 30000 MT (soit 6000 MT/nuit pour trois personnes ou 8000 MT/nuit pour quatre personnes). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je suis intéressé par les événements. Quels sont-ils ?\n Merci, Louis.",
    "answer": "Bonjour Louis,\n Nous proposons des concerts, des festivals et des événements culturels pour vous aider à découvrir notre richesse culturelle. À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    },
    {
    "question": "Bonjour, \n Je souhaite réserver la chambre double pour deux personnes du 20 mars au 25 avril. Puis-je obtenir un tarif spécifique ?\n Merci, Félix.",
    "answer": "Bonjour Félix,\n La chambre double coûte 4500 MT par nuit. Pour une réservation de 6 nuits, nous vous proposons un tarif réduit de 27000 MT (soit 4500 MT/nuit). À bientôt.\n Cordialement,\n SuperMozamb"
    }
]